點解仲有人覺得會上多次3萬點

見依排個個都話G20又點升 美股又點升 打個電話又點升 減息又點升

我就覺得成件事好on9 利申先 我冇去了解過上面依堆野係咩黎 連資料搜集都懶 所以可能以下見解會柒左

大前題 30000點 憑感覺都知阻力大到十年都唔知有冇幾次 出現一次之後可能要十年後先有多次

1. 依加恆指28400左右 ， 距離30000仲差 1600點左右 。 比你賺盡都係得依1600點水位就好難再上

2. 貿易戰打撚到美國轉總統都未打完，口水戰一場

3. G20真係純粹咁岩大家出現係同一個場合 ， 本身就唔係拎黎傾貿易戰既野， 大家期待d乜？

4. 炒減息， 依一星期要升既乜都升夠啦 好似700每次出業積前都升到上火星咁 ， 業積賺多n咁多億， 次次咪又係跌到冇晒方向 （減息要升既已經升左）

5. 裂口唔洗補？

即係咁 依加買熊一定勝算大過牛 我就唔覺得30000點係咁易一破再破。

一定要上啦。呃你爸媽第二次來港

分析咁多,貼倉

有啲道理

睇晒。好詳盡
但我終於知點解今次應該上到3萬點了

睇內地經濟同外匯都知上唔到啦

冇分析 呢排手頭上d熊仔比人殺撚晒嬲嬲地想搵野屌下唱升個班姐

睇黎星期一又升

警犬死晒，40000點都黎

好多資金會走囉ok? 雖然冇可能死晒

跌klmch

隨時殺埋30000熊
橫掂都係得1600點

想請教點解裂口係要補？

咁買左熊未阿

Bin c post

升一升先跌死你

炒既野唔駛合理

今年上到30000點搵你黎bin

啱呀!有你呢種諗法，
所以梗係要穿一穿30500前頂先殺落去啦
唔貪心賺頭尾都有千幾點食
咁都唔明抵你俾大戶屠

留名跟進

支持

上埋4萬

星期一就黎個急跌

今次我覺真政治不穩 重put左
希望唔好燈

大戶點會比大家一齊汁錢